林振強 林夕 林敏聰 你地點排，同埋覺得佢地邊首唔錯？☺

太多，睇wiki☺

林夕（不過林振強係佢偶像）=林振強（始終係大師級）
剩低果個唔可以相提並論

狗奴敏＞all

夕>強>>>>>>>>聰

夕爺keep住一路高質，林敏聰老咗寫d野低質到嘔

果個冇寫過好作品咩？

佢有d我真心覺得唔錯，好似酒杯敲你頭你阿媽話痛咁，雖然係on9翻作，但嗰陣聽到覺得幾有創意☺

入黎放低幾首你地最喜歡既老歌吖，一齊分享同回顧我地曾經一時光輝既樂壇吖☺

夕爺真係一個全能嘅填詞人

拎林夕同其他人比

我貼先☺，

林夕
Raidas 沒有路人的都市

林敏驄

麥潔文 蝎色心臟

☺

林振強

郭小霖 午夜人狼

☺

其實流行樂壇就係講商業化，要首歌紅
呢樣野林敏聰最強
佢可以度一句歌詞就令首歌紅

林振強本身做廣告，佢d詞既畫面好強

林夕就文學底子深厚，加上佛理，d歌好有意思，同埋好有文學味道

基本上三個都係神台級，唔需要分高低

仲有愛情蝙蝠俠同迷網都好，但迷網係佢自己填☺

陳詠謙一個秒晒呢三件垃圾啦

咩年代㗎，從來未聽過依個人既🤔

可能太耐冇聽本地歌，尤其係比較新嗰d

三林係差唔多同一個年代，唔好拎d新仔黎比，只係討論緊佢三個

林敏驄

林姍姍 天天都有趣

☺

林夕

勁Band Super Jam

☺

林振強

黃寶欣 I'm Your Friend I'm Your Lover

☺

仲有d想貼但搵唔到片😑

唔駛怕羞喎，入黎分享舊歌冇人笑你老土㗎😁

林夕

唱不完的歌

☺

佢地三個之中，邊個作得最多你地喜歡既歌☺

林敏驄

陳松伶 月球在轉

☺

林振強

Blue Jeans 大夢想家

☺

酒杯敲鋼琴 林振強填
酒杯敲你頭 林敏聰填

原唱係依首☺

以前好多都係改編外國，咁d唱片公司係咪要出好多版權費🤔

潘源良其實都唔錯....好多歌都好好聽

依首好☺

追憶 林振強
林子祥原唱 彭羚翻唱

貼埋link嘛☺

依首佢今日應該唱唔返☺

林夕首士多啤梨蘋果橙無得輸

係咪？☺

高登有人貼，係酒杯敲龬琴混合版☺

☺️

鍾意不來也不去

林敏聰依家俾人笑佢傻佬 以前搵佢填詞要哎先得

袁兩半 不了

個人最愛林振強，佢好多歌都係一個短篇故事，尤其鍾意佢作俾張國榮果d 快歌，好多都度身訂做。

例如 烈火邊緣 隱身人 請勿越軌都好正

你腰豉不喜歡鵝～～

係咩知恩😂，有冇睇酒杯個mv，咁咪扮緊佢而家😂

個人鐘意林夕,只可以用神級去形容，不過林振強填有關「情」既歌詞－樣好到肉,例如林子祥既追憶同林憶蓮既哭,－首係回憶番親人/愛人既離開,另一首係用女性既角度描述碰見已為人父的舊愛感受,林振強－向比人一個好麻甩佬/風趣既型像,估唔到可以寫到咁細緻既歌詞！

林憶蓮

哭

他一切是關於你
微笑及眼睛似足你
離別你再與你相遇
其中彷彿千世紀
你可愛的孩兒不知
某天我跟你寫的故事
和當中意思
好嗎你
如今是爸爸的你
我衷心祝福你
我的心雖因你
哭
哭一雙好戀人
差一些會一世共行
無奈又終須分
哭
哭身邊的小孩
可知這一個過路人
某天差一點已變了他的母親

他一切是關於你
神氣實太跟你相似
如若我再次向他注視
原因只得你知
我心這天仍然依依
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
某些我應放低的往事
纏繞一輩子
好嗎我
如今尚孤身的我會說一聲不錯
你永不可知我
哭
哭一雙好戀人
無奈又終須分
差一些會一世共行
哭
哭多想都不能觸摸你擁抱你
但願能永遠都祝福你
永遠心中把你親

哭
哭一雙好戀人
差一些會一世共行
無奈又終須分
哭
哭多想都不能觸摸你擁抱你
但願能永遠都祝福你
永遠心中把你親

我成日都有一個迷思
點解有啲香港填詞人
佢哋前期嘅
中文文學修養
用字能力
自身內涵／光芒
可以同後期差天共地
甚至可以係判若兩人

林振強幫陳百強寫嘅我和你
好有畫面
句句押韻

林憶蓮翻唱

秋變冬 冬變春 夏蟲又飛
覺得呢句好神

三個都強，三個唔同風格，好難比較

林振強 林憶蓮既我揀傾斜☺

不過第一條片好無厘頭，一大堆人喺條街跑同首歌有咩關聯🤔

仲叫強？d人唔係話林敏而家唔掂咩😁